只知道是時候拿著選票

將一票預留在熱血之下
更多歌詞在魔鏡
想起基本法在某天永續 無窮犧牲也不怕

到底咩係初選

只知道是時候含住碌鳩😪

等緊12點投黃洋達（九東）同黃洋達（超區）

只知道是時候投着洋達

大把野撈

佢可摸耳兼任地區直選同功能組別議員？

夠票可以選埋特首

1234535wqaeasd

Ching 邊間教會？

球台著名熱民竟然唔入嚟

佢死左

只知道是時候籌備選舉 將選票預留在熱血公民

你抄歌我嬲咗

我地臭味相投

推到何洋達5區當選